香港樓千四呎三百萬有找

真係好貴

Ava61

魚柳包都好貴 成三蚊

明哥燒味正一奸商 賣盒飯要成廿蚊 屌

笑死